我唔撚信有連登仔 打爆到呢隻game

魔王最多扣一半就死

屌你老母 難打到

求神之手

好撚難打

連登仔全滅

小學已經玩過

玩玩下有隻鬼彈出黎

[img][/img]

有幾難

點做到

開razer將mouse right click/scroll click/ mouse 4, 5 sync唒做left click
玩個陣5粒制一齊禁 秒

right click播放咪爆到